搞清楚外國話支持和理非點解先！！！

首先人地無可能可以開囗支持暴力同邀進。
不過人地係支持和理非表達，而和理非其實係可以表達支持同理解勇武，聲援義士的形象。
外國對和理非的訴求並唔會因為少部分的勇武而失去支持，只會當和理非的大多數分化同瓦解先會。

咁樣先係兄弟爬山。